本人6月30號已經出post請Admin考慮暫時停新會員開post

Admin可以考慮6月9號之後注册既會員暫時無權限開post

到而家，admin唔知考慮成點
P牌措施已經睇到係無效
P牌仔照開post，照分化放fake news煽動惡言留言，一D影響都無